多种语言屏幕键盘可供选择。

* 可安装外部包，支持多种语言键盘（默认为英语） * 多种语言的完整字典 * 支持多点触控 * 扩展键盘（可键盘之外操作） * 支持手势：左右滑动切换布局；上滑切换键盘；下滑关闭键盘 * 支持主题（内置多种皮肤） * 表情符号键盘，支持表情符号标签搜索 - 输入 ":emoji_name" * 内置用户词典编辑器 * 可选 16 键英语键盘 * 光标移动软键，可映射至实体按键 * 支持原生 ARM、x86 和 MIPS * 语音输入 * 可替换系统区域设置

我们将尽可能发布各种语言包和主题，包括字典的源 xml 和属性/许可。更多信息，请参阅 f-droid.org [http://f-droid.org/forums/topic/anysoftkeyboard-language-packs-layouts-plans/#post-6408 forum topic]。
